黎廢老唔夠人講開始玩del comment + block 人

含撚狗 LIKLN 點睇

民主鬥士黎廢老開始秒ban人
仲好意思話自己支持民主

唔怪得嚟留言一面倒撐佢

有無LINK睇下？